香港人壓力好大

其實係咪度度都係咁？ 個個朝早都幾殘，攰到行屍走肉咁

為咩要咁精神？好攰架

人都癲

今朝先有個小學生跳樓 嚇死我